老臘學幣少爺今日上去深圳派安全套

我係東門丁大派安全套比向西同羅湖村班巴打幫佢打打氣